請求delete相

尋人post已搵返親人
希望admin可以幫忙delete咗我親人張相, 唔該

你講一講全世界都Save了